[突發] 銅鑼灣冧棚架

邊位手足咁快忍唔住手要堵路？